【正視聽】不要被共產黨轉移注意力，局勢重點不在明州！

1，無論是人數規模，抗爭水平，抗爭訴求，香港和明尼蘇達州完全沒有可比性。
2，香港人是爭取民主，捍衛自由，而有色人種是反對種族歧視，風馬牛不相及。
3，涉事警察已經有了法律上的後續，目前港警無一人入罪。
4，明州徹頭徹尾是美國領土，屬於美國內政，而香港問題並不是共產黨內政。
5，香港問題是中美衝突的產物，是民主自由和獨裁專制之間的敵我矛盾，而明州事件是民主國家的內部矛盾。
6，當大家稍把關注放在美國的時候，共產黨正在加大力度在香港抓人。
7，香港人非常守法，是政府違法。
8，美國什麼風浪都見過，沒這麼脆弱。
9，與其關心民主國家內政，不如討論一下如何讓獨裁者不配有內政。
10，美國人再慘也比中國人過得好，美國警察再猛也比共產黨好。

轉自

垃圾支那中文
乜撚野加大力度

岩

推